點睇老鼠成又跳出來幫共主放風 ？

蠢蠢欲動

做乜突然咁多人出嚟爭櫈仔？
唔通有人坐唔穩？

習總咁撚要面要威林奠肯定做埋呢屆

思歪 恥與為伍